大家..我唔想做人了

我做神

I close my eyes and seize it
I clench my fists and beat it
I light my torch and burn it
I am the beast I worship

Oh my god

it’s bad

arguing against me on hip hop...not a smart move bro

one false move turn you straight to dog shit
flex the flow, let you hit the rock real quick

you know what?
yours is worse (> in badness)
i just koed you